真係我問題咩？

小弟本身平時都冇乜野講同唔鍾意講電話，但你話想每晚都傾
ok冇問題，咁我咪打囉

每晚最小都傾成幾個字，傾到我冇曬話題有小小dead air先收線
咁都俾你話我唔想同陪你

大佬呀，每日返工放工都已經由朝見到晚，有時仲要一晚講幾次電話
邊有咁多野講呀

我已經好努力去開話題，你又話我無聊
係咪真係我問題呀？

有女就

跟同事拍拖 你會後悔的

平時面對面嘅時候，我地又冇問題喎

係一分開，佢就成日都黎料

係咪無安全感呀 驚一番到屋企你就搵第二條女

佢知我唔會，我覺得係佢慣左可以同啲朋友由朝傾到晚都唔停

但又唔諗下我唔係佢班朋友，佢地個個都勁多野講

我只係個內向毒撚

樓主無問題呀
我係絲 我都唔太鐘意傾電話
個人喜好姐

多謝你呀
可惜佢唔係咁諗

唉係咁聽悔氣說話，仲單剔埋添

same here
ex好鐘意講電話，但我無嘢好講 搞到成日deadair佢就話我係未好唔想陪佢
面對面溝通完全無問題，係一傾電話就會嗌交，我到而家都好憎傾電話

佢地永遠唔覺自己有問題

我唔憎傾電話呀，但有deadair嘅時候一係開新話題，一係收線唔好咩

真係已經由朝見到晚喇大佬

樓主冇問題
我電話長期靜音
聽電話完全靠緣份

有話題咪係咁講，冇咪大家聽下對方把聲講下早抖

洗唔洗話唔再聽我電話呀